建議杯葛員工唔帶口罩嘅食肆

基本衛生意識都冇 點放心入去食???

明辨是非黑白嘅意識都冇 點放心入去食???

有利飛沬傳染嘅環境 點放心入去食???

寫字唔叻 認同請幫手推 實行全民口罩

政府無能 港人自救

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

支持醫護罷工

push

屯門Outback!!!!!

政府無能 港人自救

Push

好撚多間都冇帶，成日見到啲燒味師傅一路講嘢啲口水噴晒落啲叉燒度。

口罩短缺嘛